如果班偽進仔敢辱罵周家明法官,我有兩樣野想問

1 警嫂彭寶琴法官會唔會傳授周家明報警經驗

2首席警魔季炳強見法官報警係拉Q左個法官定交出CONDOM仔

Ching,提外話，有冇VPN post可以睇下，想用VPN, 想參考吓資料

搵到